★如果資助僱主出糧，會否出現大量“鬼員工”？

好似“鬼巴士”班次咁

ghost company

港共唔會蠢到咁掛
應該起碼要有兩到三個月既出糧紀錄為準

你太高估佢哋啲智商

iq 160

僱主：巴士公司班都可以出“鬼班次”why me not?

老婆既親人做埋員工

建制派D外圍組織 / 公司

兩蚊搭車都有小巴司機自己拍卡自己袋
呢d 仲點會無人搵機會cap 水

x2

Mpf 都要供掛

香港大把假出糧

報稅都要掛

叫哂親戚朋友黎出糧